（冇劇透）未睇「不死劫」會唔明「思裂」隻彩蛋

唔好未睇又周圍問發生咩事
總之關「不死劫」事
完

比你講一講，睇果陣總會形住啲劇情發展幾時會係關unbreakable事

最尾嗰廿幾秒肯定關

襯聽日上輕輕自推加留名有人問